當年SARS

當時太細過，已經冇晒印象，有冇人記得SARS嗰時大陸有冇封到香港嘅關口？

個陣都未有自由行，黎香港要搞好多野
邊有咁多人衝落黎
03自由行後患無窮

冇